夠膽就大聲笑

我請你個老母食香蕉

最好就係今晚

速遞過嚟

我屌你個仆街冚家剷

夠膽就大聲叫